吉野家早餐個雞扒巴黎汁幾好食

朝朝趕到剩係食包，有雞扒食好激動